<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="notify_title">
        <item>西部矿业玉龙铜矿改扩建工程获得银团81.84亿元助力</item>
        <item>【西矿微评】以大担当大作为开启西矿发展新征程</item>
        <item>【公司“两会”】集团公司“两会”胜利闭幕 张永利讲话</item>
        <item>【公司“两会”】集团公司2018年生产经营报告要点</item>
        <item>【公司“两会”】集团党委书记、董事长张永利讲话要点</item>
        <item>【公司“两会”】张永利白永强等领导看望慰问基层职工代表</item>
        <item>【公司“两会”】集团公司“两会”开幕</item>
        <item>【公司“两会”】集团公司“两会”召开预备会议、第一次主席团会议</item>
        <item>以“五个比”推进公司“三大变革”出实效</item>
        <item>集团公司召开纪检监察干部警示教育大会</item>
    </string-array>


    <string-array name="notify_cotent">
        <item>  党委工作处讯（祁春鹏） 12月12日上午，西部矿业集团西藏玉龙铜矿改扩建工程银团贷款会议暨签约仪式在成都成功举行。项目获得6家金融机构81.84亿元贷款支持，标志着项目融资取得阶段性重大成果，为下一阶段加速建设奠定了坚实的资金保障，也为西部矿业集团迈向高质量发展迈出了关键性一步。西藏自治区昌都市副市长刘文德，集团公司党委书记、董事长张永利出席签约仪式并讲话。6家金融机构负责人应邀出席。</item>
        <item>  奋进新时代，筑梦新征程。刚刚闭幕的西矿集团2019年工作会议暨七届二次职工代表大会是公司总结梳理前期改革发展成果，全面部署推进“三大变革”迈向高质量发展的一次重要会议。会议以习近平新时代中国特色社会主义思想为指导，深入学习贯彻党的十九大和省委十三届四次全会精神，紧紧围绕深入实施“五四战略”，奋力推进“一优两高”，大力弘扬“新青海精神”，发出了加快三大变革、推动高质量发展的动员令。</item>
        <item>  党委工作处讯（李 超） 12月9日，西部矿业集团有限公司2019年工作会议暨七届二次职工代表大会圆满完成各项既定议程顺利闭幕。集团公司党委书记、董事长张永利发表总结讲话。会议表决通过了《集团公司2018年生产经营工作报告》《七届二次职工代表大会提案解答报告》《2018年财务预决算报告》《公司2018年公务招待费使用情况及2019年公务招待费使用计划的报告》《工资集体协商协议》《员工岗位积分制管理办法》。</item>
        <item>12月8日，集团公司党委副书记、总裁白永强《以“三大变革”为引领 以再铸辉煌为目标奋力开创西部矿业高质量发展新征程》2018年生产经营工作报告，从八个方面对集团公司2018年生产经营工作进行了回顾总结，明确了集团公司2018年生产经营指导思想，确定了集团公司2019年经营目标。报告要点摘录如下：　　

　　以“三大变革”为引领 以再铸辉煌为目标

　　奋力开创西部矿业高质量发展新征程

　　集团公司党委副书记、总裁 白永强</item>
        <item>会议主题：

　　以习近平新时代中国特色社会主义思想为指导，深入学习贯彻党的十九大和省委十三届四次全会精神，紧紧围绕深入实施“五四战略”，奋力推进“一优两高”，大力弘扬“新青海精神”，坚持稳中求进，推动三大变革，全面开启“二次创业再铸辉煌”新征程，奋力开创西部矿业高质量发展新局面。</item>
    <item>  党委工作处讯（祁春鹏） 12月7日晚，集团公司党委书记、董事长张永利，集团公司党委副书记、总裁白永强等领导分别看望慰问参加公司“两会”的部分基层职工代表。公司领导李威、王宠、李全学、周淦、李义邦、华金仓等参加。</item>
    <item>  12月8日，西部矿业集团有限公司2019年工作会议暨七届二次职工代表大会在海东市开幕。来自公司各条战线的职工代表、特邀代表和列席代表总计225人汇聚一堂，共商公司发展大计。</item>
    <item>  党委工作处讯（李 超） 12月7日下午，西部矿业集团有限公司2019年工作会议暨七届二次职工代表大会（公司“两会”）举行预备会议、主席团第一次会议。来自集团公司各条战线的199名代表参加会议。集团公司党委书记、董事长张永利，集团公司党委副书记、总裁白永强出席会议。集团公司党委副书记李威主持。</item>
    <item>  12月3日，在集团公司2018年第43次生产经营周例会上，集团公司党委书记、董事长张永利结合公司当前工作情况，分析并指出了全公司上下在工作中存在的问题和不足，并提出了相关的要求。他强调，企业管理没有最好、只有更好，要以强化企业管理为路径，牢固树立“降成本”的意识，向管理要效益、以管理促发展。要进一步强化作风建设，形成“比团结、比作风、比事业、比创新、比主动”的浓厚氛围，把全年各项工作落到实处，推动公司“三大变革”取得实效。</item>
    <item>  12月4日下午，集团公司纪委组织召开公司纪检监察干部警示教育大会。集团公司党委委员、纪委书记王宠参加并讲话。集团公司和股份公司纪委委员、机关纪检监察工作人员现场参会，公司所属各单位纪检监察组织负责人、纪检干事视频参会。</item>
    </string-array>
</resources>